訓覺真係好解壓

雖然唔會完全放鬆晒
但起碼訓醒之後 唔開心好擔心嘅野都稍微舒緩左啲
有得訓真係一件好幸福嘅事

唔敢瞓，
一瞓醒就浪費左半日

細個訓醒會冇咁唔開心
大個係訓醒都唔開心

所以我仲係好細個

訓得是福

但訓一陣就醒左 好想繼續訓落去

所以成日訓唔到真係好大壓力。

可惜唔跟本來schedule做起身仲大壓力 但訓一訓真係好有效率

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

同意